今日打999 要做好市民

一打去就爆佢

乜打得通㗎 以為你執撚佐

向Law Society投訴何君堯條仆街

雖然好嬲好攰，但我哋必須保持頭腦清醒

仲要把聲西撚到